仲話拳王....原來要靠規例贏

唔夠揪已經冇資格做拳王啦
話就話贏,其實就比人打到跪低

明贏實輸

明輸實贏

你細個冇睇破壞之王? 斷水流大師兄咪贏左囉

55

啱呀
應該取消啲規則佢
以後俾埋打下陰同咬人